我想問問散水撚？今日點樣目標達成？機場幾時變左快閃活動？仲有飛機升降

請問點樣目標達成？
你停飛左幾架客機？咁貨運呢？
你每日要幾萬人嚟先停到幾班機？達成？
機場係因為佢安全和平？點解又變左快閃？我地而家幾時話要衝突？冇衝突閃嚟做乜？
佢一日只要有一個旅客，都冇可以武力清場？佢做得啲乜？有鬼？咪捉鬼上水囉

散水撚，達成撚，清場撚
講幾句野？

係唔係有降，升全部cancel？

笑左，成班P 牌散水撚

唔係

#機場 #讀者報料 1924 KA275 仍然會於今晚2226 抵港

如果你記得今日圍機場係因為尋晚事件，你就唔會怪大家擔心會出事！
尋晚就係唔聽勸戀戰先出事！
今日冇事當然係好事，但一班擔心大家有事叫大家走又有咩錯？

散水撚的自我安慰

貨運你估單靠你佔個離境大堂就停到咩？
啲客機取消曬唔走做乜

我就覺得而家開始係搵香港經濟黎攬炒嘅
都停飛曬
咁都唔叫達到目標叫乜

頭先live影到之後全部起飛都cancel

我答你
散水同留守建基於有冇遊客
6點時宣布所有機停飛
好快會冇遊客
咁走係合理
因為你留一個孤島機場都唔會爭取到咩

當宣布復飛
遊客唔會唔黎
成個討論前設改變左
自然可以繼續接機宣傳香港

重點係遊客 遊客決定一切

Fc la
冇停哂

已經有大把鬧人散水嘅post啦
唔好再開同推 熱門留俾行動post

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

一日有遊客，一日都唔洗散
機場根本最安全

點解要分化？擔心大家都錯？

留意返，今晚所有departure客機已經取消曬， 嗰度閒閒哋都有三五十架

唉 頭先4點好恐怖
恐襲式 10幾20個叫人走既post

我俾人係舊post 輪屌又唔見你啲醒目仔出聲

所以屌散水撚係on9
6點前大家的資訊係唔會復飛
好快冇遊客
當前設改變個討論當然會改變

冇放到上天

架機仲喺地

好快？
香港快死過機場呀on9

抵港有咩問題？

亞洲區機場嚟香港嘅唔可以上天 要 ground
其他地區嚟緊香港嘅 expect possible diversion

代佢哋同你講一聲sorry啦
贏咗場交 輸咗場仗值得咩？

首要係各手足的自身安全 希望冇事
但唔該大家諗定退路 保持警覺

推呢個
睇旅客

當時話9點最後一班機
10點冇哂遊客的話一封你走條撚？
要記住討論前設
5點時冇人知會復飛

收皮啦
到個香港一次又一次俾散水撚呃你咪知咩事

封乜野？
機場有乜權封？
你揾到佢有相關權力？

唔好鬧黎鬧去, 聽日再黎啦

咁叫人散咪即係害鳩前線囉屌你
幾時散水緊要過團結？

Be water
日日朝早接機晚上番屋企
日復一日
免費涼冷氣
仲可以國際交流 持久戰
早入晚出
不過夜
係最多旅客個陣接機
入黑就走

地鐵站入面有冇權放tg?
最後有冇放？
討論權力根本on9

下年64再集會啦屌你
一個二個散水撚

5點就走大半，玩撚？

四點幾完全上唔到網 無睇過post

今次係散咗水
唔發生都發生咗
大家識反省嘅睇完嗰啲鬧人post已經識反省
推行動post再聚人好過

你連前設都未搞清楚
好難同你討論落去
你代入返5點時就會明點解有人散水
你而家上帝視角知會復飛講西咩
重點係5點時冇人知
只係知好快最後一班機

散水撚害完前線，自己付出代價先扮野啦仆街

機場keep 住和理
勇武keep 住搵仔

各有各做，兄弟爬山

光復香港，時代革命

我剩係知一大堆fake news 散水post
之後好多人走就夠
俾人呃係你地有問題

Ok 陣間返黎

唔正面回覆我
上帝視角（5點預知9點復飛）打稻草人
唉算 唔同你嘈 大家同路人自己諗下

你咪繼續將你嘅無知合理化囉屌
柒左仲要屌番人

你而家喺度鬧 只會令件事變得更差
聽日甚至無限期繼續嘅話先係對件事好
當聽日都有班戇鳩散水撚啦
每日停到個機場半日起飛 政府都含得撚啦

都係唔正面回應上帝視角
上帝視角事後孔明
最叻係你
唔同你互屌了

機場方向係正確，我都想睇佢地點清幾萬人場

我而家就係要你班散水撚付出代價呀屌你老母
你地一個幫人放流料，害到場運動隨時完
要乜柒民主呀屌